{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018793",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "배스킨라빈스 서산터미널"
    },
    "text": "当店は毎日10:00から23:00まで運営しており、様々な製品を販売しています。 パイントは8,200ウォン、シングルキングは4,000ウォン、シングルレギュラーは3,200ウォン、ダブルジュニアは4,300ウォン、ダブルレギュラーは6,200ウォン、バラエティパックは18,400ウォン、クォーターは15,500ウォン、ファミリーは22,000ウォン、ハーフガロンが26,500ウォン、ハンドパックセットが31,000ウォン、ブラストオリジナルRが4,500ウォン、ラストモカブラストオリジナルLが5,300ウォン、モカブラストモカブラストモカブラストオリジナルLが4,900ウォン。これらの要素が私たちの店舗を訪れる顧客に幸福感を伝えるようにしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は毎日10:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "当店ではどのような製品を販売していますか？",
            "answer": "当店では様々な製品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "パイントの価格はいくらですか？",
            "answer": "パイントの価格は8,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルキングの価格はいくらですか？",
            "answer": "シングルキングの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルレギュラーの価格はいくらですか？",
            "answer": "シングルレギュラーの価格は3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルジュニアの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルジュニアの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルレギュラーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルレギュラーの価格は6,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バラエティパックの価格はいくらですか？",
            "answer": "バラエティパックの価格は18,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォーターの価格はいくらですか？",
            "answer": "クォーターの価格は15,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファミリーの価格は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフガロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハーフガロンの価格は26,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンドパックセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハンドパックセットの価格は31,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラストオリジナルRの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラストオリジナルRの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラストモカブラストオリジナルLの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラストモカブラストオリジナルLの価格は5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モカブラストモカブラストモカブラストオリジナルLの価格はいくらですか？",
            "answer": "モカブラストモカブラストモカブラストオリジナルLの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店を訪れる顧客に伝えるべき幸福感を提供する要素は何ですか？",
            "answer": "当店を訪れる顧客に幸福感を伝える要素は様々な製品の販売です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 528
    }
}